400蚊幫人拎iphone做唔做得過

份工朋友介紹，而我要俾身分證同回鄉証俾錢我果條友先，呢步我就驚佢會拎我啲個人資料唔知做乜。跟住我去apple拎機又唔知會唔會出乜事。有冇做過既巴打可以講下？

冇問題呀，請定律師is fine

LM坐監

4舊水買你個人資料又幾抵

同藍精靈check完資料就自己拎走兩近機，執兩千幾
有人幫你搶埋IR, 幾爽